睇返舊的美女廚房，發現tvb當年可以請到好多名人

天王巨星又有
名模又有

睇返舊的獎門人 四大天王都請到

唔會請弱智去

真係中日台港都請過

連 jolin都請到
宜家乜撚都請唔到 la
連志矮都去左 viu

依家請嘅，講出嚟都唔識

B站係咪無左第二輯

鄭中基喎，老閪都比面

好淫賤 我流蟹水

請到，但好多時都係煮熟咗上碟

唔好話d所謂參賽者喇, 睇返d評判, 以前係校長, 秋生, 張堅庭, 張家輝, 梁家輝, 鄭伊健果d, 衰極都係王合喜鄧健宏, 依家最重量級好似已經係方中信, 仲要有d余德承呢d, 真係最多夠班做傳菜渣.

唔係暴龍哥人情牌請番嚟咩